雙層公寓 第一部

岩岩追左Netflix 東京同aloha
d主持間唔中就講返以前d人
搞到我好想追返最原始果季
搵極都搵唔到有中字
有冇神人出手幫幫忙

唔好睇啦
東京睇到小花自殺就唔想睇

自殺魔

啲英文好淺啫 咁多集又咁耐之前好難有人譯

睇大志個季最好睇

導演仆街黎，有晒劇本，唔好睇呢套垃圾野。

係咪我誤會左啲咩

一出D外國人就好撚悶

有英譯 中譯唔齊

同求